我女朋友話因爲想有自己世界飛左我

我同佢喺外國一齊住，一齊左1年幾佢突然話要分開因爲佢要有自己空間同相處有問題所以散左
因為一齊住既關係同我以為我地只係冷靜從無當真
直至 一個幾星期後我睇佢icloud(我知我仆街)
發現幾條佢同鬼仔喺club錫既片

然後我追問佢朋友
原來佢喺唔夠兩星期內同左2個人ons 1個人hook up準備踏入新既關係

而我掂下佢搏頭都覺得被侵犯

好撚心痛

你唔怪得佢，
佢有冇比綠帽你帶，
已經同你講分開啦，
係你自己懶懶閒

俾我唔忍公開條片嘞鬼仔喺club錫既片

換做係男既角色 即係想屌多啲女就嗌分手 cls
早啲分都好既 有啲女覺得自己塊閪唔值錢 同呢啲人長線投資註定蝕本

你咪好彩囉，結左婚先知條女係公廁，到時你就慘啦
而家咪好彩，唔洗埋單

姐係未玩夠囉
佢個款起碼拍多兩三次拖先定性
你好彩呀 如果你遲多幾年識佢 你自己計吓執幾多手閪

雞囉

我又係咁 之前喺外國同條女住 早排我自己一個人返左香港先 諗住一齊左都有差唔多一年long d唔會咁易出事掛 仲買埋復活節機票飛過去探佢 有同佢講過 當時佢聽到都開心嘅 仲幫手搵機票 屌佢老母飛前三四個禮拜同我講對我已經冇曬feel 乜撚嘢同我一齊之後佢變咗好多 明明我一直都好就佢 話已經習慣冇左我 好啦 我諗住冇事嘅 飛過去氹下佢就冇嘢 過到去佢見到我一啲喜悅嘅表情都冇 成副西樣擺出黎 就算我又氹又認低威都好 已經冇用 佢話佢上網識咗條仔 鬼仔黎 我問佢係咪交友app佢話係 話佢呢幾個就好似熱戀緊咁 過幾日就會約出街見面 我直接同佢講擺明比人呃緊蝦條 佢話佢同我一齊之前都玩過 識分咩叫約炮喎
點解d女可以話變心就變心 變咗心之後仲會諗各種理由等自己好過d 估唔到一年嘅感情敵唔過一個交友app嘅狗公

喺呢一切發生之前 佢係一個正常女人
絕對相信佢冇偷食過
不過條友顛撚到 食毒品 而我以前同佢講隊草都屌9佢

Ching 女人係絕情 我都相當驚訝

唉 而家終於叫做放低咗 睇開咗 共勉之啦ching

佢第二日分手就俾人屌撚左
我做左乜撚野

你點知

朋友講

佢d frd有冇指撚住你個柒頭黎笑
第2日就比人屌咗 明玩鳩你

我們的功夫再棒，也敵不過洋槍。。。

佢同左我地兩個都識既friend講 我逼佢講翻我聽

Btw佢話我係令佢最舒服

傻鳩、條條女都係咁講啦

唔通話你性能力排6/10咩

我個frd話我知 唔係我問佢

呢條女識玩
巴打
睇開啦
有啲野放低對自己最好

睇開d啦屌你老母，分手咪分囉，屌過咪算囉，似個男人啦

女人易變心，見異思遷，都唔撚係新鮮事啦

舒服還舒服 但已經冇左新鮮感同個種刺激

依啲女人本性就係雞

咁撚賤講咩想有自己世界都係廢話 希望樓主早啲忘記呢人

依d情況多數係帽事

睇開D ，人地都唔要你，仲諗人地做咩？

放低左就重新上路啦
女人講既野 信1成好啦

甜言蜜語邊個唔識講

屌過就算

掂下都唔得

祝樓豬早日忘記依個賤西

多意外 在日落大道的你與我握手
輕輕說 你發覺太想闖遍這地球
而一起 空間感恐怕沒有 想孤身去走

咁撚密點睇呀
屌你老母

所以我只會對我女朋友愛理不理咁
咪撚俾班臭閪咁自大

其實已經分開左 佢先做呢啲野。分開唔係淨係因為佢要玩而係我好多時對佢唔坦白，只迎合佢
我感受深係因為我仍然留戀

再者散左之後有搞過

死臭雞

善用起底功能

唔好撚睇

Po佢相喇 正臭雞嚟

對上條女都有試過
去左澳洲wh左個幾月
有日facetime就同我講過澳洲係想分手
之後過多個禮拜已經識左個18歲鬼仔
仲同人send msg講i love you之類
點知條鬼仔呃蝦條中出完佢有左
條鬼仔唔認數 走佬咁走返英國
最後大住個肚係澳洲過左幾個月
死死地氣返香港生仔

好彩我走得切

散咗你仲睇人iCloud 你覺得自己好正確？
同埋條女唔係瞞你呃你 人哋飛咗你先去食洋腸
散咗之後做公廁定聖母 其實都唔關你事

利申 冇話條女唔係公廁

樓主

自己揀嘅邊怪得人
抵死啦唔揀毒西

我想問你同佢係邊個國家一齊住？
隊草 ＝ 食毒品，唔怪之佢飛你㨂鬼仔啦

唔撚係草 絕對係毒品